---
title: >-
    شمارهٔ ۶۳۱
---
# شمارهٔ ۶۳۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گل فیض از ریاض حسن زاهد چیدنی دارد</p></div>
<div class="m2"><p>چرا می پوشی از حق چشم، باطل دیدنی دارد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>که با چشم سخن گویت تواند بود همدستان</p></div>
<div class="m2"><p>سرت گردم زبان ناز هم فهمیدنی دارد</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>گره بیگانه است از جبههٔ گل شوخ من واشو</p></div>
<div class="m2"><p>چه گفتم غیر یک قربان شوم رنجیدنی دارد</p></div></div>